小提琴jj 入

有冇巴絲會平教小提琴
本人5級資歷 因為屋企人睇唔起我，所以經濟封鎖我，(好似唔當我親生咁，一直都對我好差)我一直都好想再學番，我有番part time既，但係出面啲價我真係負擔唔起，我唔想第時先一路番工一路學，想把握埋依家仲有既空餘時間去學。
PS 代朋友問

加油
(其實呢d大路樂器可以自己上utube學)

想幾錢堂？邊區

想幾錢堂？邊區？
Tg: hmm1222

你唔講邊區好難幫到你wo

將軍澳區

自推先